反黑反左咁多個十年

反黑反左咁多十年，其實點解反極都有？ 因為警隊同黑社會係一個共同生態，冇黑社會就冇需要反黑組，警隊需要縱容黑幫搵食，有需要時先有得交吓人，如果一網打盡，真正消滅黑幫，黑警就冇得撈架啦！所以如大家尋日直播同今日咁多新聞片所見，佢地好熟絡，尤其係元朗警區，警員同社團人仕係可以住埋一條村，係好鄰居黎。

唔好篤爆

不嬲都係咁

勾結